🇳🇬 痴能線！吹住風食煙爽能到！

支煙生命力好強

牛b死

ching有無吹埋自己出去?

點會，我161cm, 85kg, 肌肉簡直完美！

我無晒煙，點算？

啲煙吹哂落自己到

一口可以食2啖 抵到

樓主我見到你同拉舒

一野飛剷落去

落去買囉

2b食支煙都特別型